朱經偉完美表現左咩叫生不逢時

朱經偉完美表現左咩叫生不逢時

時西做英雄

警警門睇下 朱sir 咩下場啦